急問 黃明志係唔係屌左三上

可唔可以俾我屌埋一份

係

屌過 個閪好撚臭

會唔會屌錯左？

係 個晚我屌完 中出左
佢套都冇帶就跟住屌 好dirty

我屌你老未

想多注1038 就由佢
睇年圖 真係好平
不過外圍因素短期無可能消除到

1038 仆街架啦

有幾短

仆街

牙籤屌系好易斷